跪求穩陣收息選擇

小弟想買幾隻大藍籌食息
概念上匯豐 港燈 中電 港鐵 果堆派息較多而同時相對穩陣
想知仲有無咩股係派息多而穩陣？

現價買長建拉

但可長線持有？
定中短期玩完業績就走

你睇番由2000年開始咩價先拉

講真我覺得呢隻係誠哥一家既旗艦 佢份人都叫公道 長線股東都唔洗食屎

有增長 + 3.X% 利息

不過你要今日買聽日賺就700 , 2018 同 2382 果D拉~

我想搵中長線
謝巴打 今晚返去望下

中長線留意下公用股，例如0002，0003，0066，0823，但你預都要成起碼十年回報先顯著，希望幫到你

賭股就1928，汽車股就1211，不過而家高位

現價好貴 已經升左好多

房託系列

長線我唔怕
但都要望望

823

買皇馬/巴塞

有買皇 但完全唔同注碼

992 周息率6.幾
收息首選

二萬四唔買

升到二萬八 人地準備收割你先黎買

等坐艇啦

當年大時代 大把人$300買港交所 諗住望$500 坐到今日都係$219

823 1038 1211 12

一蚊不買性交所

華電